好想買返個舊logo gregory

細個果時老母俾零用錢勁手緊，仆街搞到我淨係可以恨人地有gregory，d女俾d MK仔溝晒

而家出黎做野賺到錢，但係連logo都已經轉埋 好想買返個舊logo填補返童年既缺失

2手賣俾你

唔記得講重點 有冇人知咩野途徑可以買返個？

唔介意 顏色就有的
要咩 純黑 深藍 藍花 就無乜可能了
連新LOGO 都差唔多個個月賣完 要訂 等下個月返貨
依家有舊LOGO又靚色 真係小心D啦
有邊間鋪會有3,4年前熱門色 留黎煲醋咩
3,4年前賣左佢舊錢都轉左N次了
2手就唔少

有個舊logo綠花Gregory Made in USA
平時少用 放係道多 有興趣買就tg 我

我有幾隻 有全新有二手
全部made in usa
全新

2手

左上果款

全部網上借圖有興趣既可以
留tg

我都有想去搵靚色

Carousexx 有二手但賣好貴

好中意紫花

你想要咩色？

得個紫花斜咩

咁就用左十幾年

藍花 仲有？

有

全新仲有？

都有

幾錢?

1k

全新個隻？

原價1780